做毒撚真係唔可以窮

入咗動物坑之後
聽歌想聽好啲：買Dac 買耳機 望完價錢根本買唔起
買動漫周邊： 買c94本子 加埋運費不得了 抱枕掛軸價錢更嘔心
唔識買但要買動漫周邊：揾代購 食水深到
想去日本演唱會：哪有錢 唯有事後上網睇
想睇香港演唱會：呢個都算係有機會
想去女僕Cafe：好撚貴 買杯嘢飲 影張即影即有 已經一百蚊
想去日本旅行：計完要幾錢之後就開始研究代購
玩電話驚：幾百啫 唔係好貴 一單又一單 最後上面全部得個想 keep住冇錢

生活也不成，何來做毒撚

歡迎加point

其實做乜都唔可以窮

聽歌想聽好啲：apple耳機 名牌野
買動漫周邊： 支持淘寶
唔識買但要買動漫周邊：淘寶又搞掂
想去日本演唱會：比利比利幫到你
想睇香港演唱會：黃牛 easy
想去女僕Cafe：垃圾 去叫G好過
想去日本旅行：其實幾平
玩電話驚：無運就咪玩啦

毒撚學咩人追求咁多嘢

無自制力毒唔毒撚都窮

apple耳機

淘寶邊度平
淘寶買過figure 食水仲深
不過你話假嗰啲就係真嘅

窮撚中黃牛咩 我搶飛㗎咋

日本旅行消費好貴

中撚左marvel 坑，
聽歌買二手碟，dpx1a算係唔錯
毒撚都咁大洗費

啱呀 ching

巴打聽開咩歌

雜食乜都聽但唔聽韓文

唔洗 佛系毒撚 唔買goods

支持盜版

唔識dac呢啲 但聽開女聲 巴打有冇好介紹

sickball

有大祖國 backup 唔洗幫親小日本

唔好買player 買家用 dac amp
player=rubbish

蘋果送個對
熊貓
唔買
bt
唔買
唔買
0課

聽歌想聽好啲：買Dac 買耳機 望完價錢根本買唔起 <----淘個藍牙$70人仔耳筒算
買動漫周邊： 買c94本子 加埋運費不得了 抱枕掛軸價錢更嘔心 <----抱枕掛軸淘寶高清圖訂製
唔識買但要買動漫周邊：揾代購 食水深到 <----睇下係乜周邊，非必要唔會買
想去女僕Cafe：好撚貴 買杯嘢飲 影張即影即有 已經一百蚊 <----買野飲食個飯，影相用手機影，想SHOW有錢緊係要用IPHONE影.........
想去日本旅行：計完要幾錢之後就開始研究代購 <----我35都未去過日本
玩電話驚：幾百啫 唔係好貴 一單又一單 最後上面全部得個想 keep住冇錢 <----玩少D課GAME，煲都兩套動畫好過